{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53604&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창마메별펜션"
    },
    "text": "当ペンションはプールと送迎サービスを提供しています。 フェニックス平昌やハーブナラ農園、鳳山書斎などの人気観光地が周辺にあり、観光客に人気があります。 無料Wi-Fiと禁煙ペンションで、ピックアップフェニックスパークは事前予約が必要です。 会員ペンションでバルワン山ケーブルカー、フライングハウスアドベンチャー、モンブラン羊牧場ケーブルカー、Fレーシングカート、ATV、ハブナラ、ムイ芸術館などの観光地で割引特典を受けることができます。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変わることがあります。 バーベキューを楽しむことができ、炭とグリルは別途に提供されます。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは分別して捨てる必要があり、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当ペンションはプールと送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはフェニックス平昌やハーブナラ農園、鳳山書斎などの人気観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "会員ペンションでバルワン山ケーブルカー、フライングハウスアドベンチャー、モンブラン羊牧場ケーブルカー、Fレーシングカート、ATV、ハブナラ、ムイ芸術館などの観光地で割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができ、炭とグリルは別途に提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てる必要がありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は変動しますか？",
            "answer": "プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 457
    }
}